《小偷家族》有無人有睇？

有無人睇左 睇完情緒好複雜

似伏

日劇？邊到有得睇，有興趣

聽講好高質

日本電影
戲院

係幾正，但頭一個鐘節奏有啲慢

戲院仲上緊喎，過兩日去睇先

睇到我覺得我真係同佢地住埋同一間屋

我覺得後面多左

呢套野竟然冇人講

幾正，但前提係觀眾要有基本既審美/理解能力

我覺得呢套係是枝裕和既作品黎講都算寫得幾白

睇到凜返自己屋企好慘
亞紀個度最唔明
最後佢有去返間屋即係冇返自己屋企?